何妖祖墳原來霸佔官地

１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

咁要成個墳拆啦

咁即係連登仔係想幫政府做野啫

完勝

1823 app 舉報

知法犯法?

推

你講咩呀
而家都唔知係咪江湖恩怨
關連登咩事

希望何君堯去自首
我考慮願諒佢

律師???

laugh die me

你老豆老母俾人起屍骨 應該都會原諒你

祖墳起,風水起

你無睇新聞？江湖事喎，連登仔一入就比人拆骨啦

今次唔只係拆，仲真係要掘起佢

老老實實 條線明顯就係01自己畫
就係要畫到凸果少少出來

點解蘋果話連登 你上去睇下

我勸你呢早啲自首，會對你有好處

神唔想搞大佢，會原諒你，自首喇堯仔

噢，你仆街了！

果然 it just beginning

1823

你就廢青，無連登香港玩完啦

係黑社會做架

連登仔真係好麻煩

我人要求唔高，副骨唔洗起晒，6成就得

水記地政唔好龜縮呀

攞正牌幫佢兩老起骨

Push

push

咪係囉何妖同黑社會合演大龍鳳想屈義士

點起6成即係要扑碎佢先得

乜都賴連登仔，傻咗？

呢一單了如果係堅，會好震撼｡ 鄉黑勾結特權霸佔死人地→又一醜聞 😡😡😡😡😡

和平入去 (自帶防護裝備)，口號警黑勾結，包圍元朗警署，元朗警反黑大遊行，全民頭盔返工放工接細路

中午前入去，夜晚前出黎

未審先判

------
宜家元朗係必打支線任務
但上環主線同樣重要，
當你每like一個元朗POST，
麻煩打番到一個上環主線like同推post
否則主線被蓋，同樣game over

天有眼

霸官地仲聲大夾惡 自首啦何妖

聽到作噁 死返支那

係咪要起返個墳出黎

要佢父母斷開兩截，真係好撚賤，但我鐘意

麻煩727去嘅巴絲睇一睇

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

01都搞7佢
睇黎佢真係玩撚大左

連登流出個墓既位置錯左
咁偏僻真係圍村人先知係邊

依家全世界都知

今日已經見到有人戴頭盔返工！唔好俾佢停！香港人要保護好自己！

據知情朋馳拍出, 葬區由村長管理包括負責為村民分配, 再經民政署批出下葬許可連同應可墳墓編號, D村長可以因為自己睇地圖不準,是但係葬區內打X就拎去比民政署批出許可, 到下葬果時跟風水佬掘窿, 近葬區界的墳飄出界外的情況經常發生, 民政署一般都不會擾民起墳糾正, 地政見有應可墳墓編號亦唔會插手民政署D疏忽, 樓主你好大可能WHITE DO

朋友指出

早知唔拆喇，等佢自己拆啊嘛

今日咁多 有趣新聞

等睇黑社會幫佢起埋個墳

黑幫大佬最要面 連登仔唔好博上位

今次要佢自己起返個墳

屌 連登仔成日假fact checked
蘋果又亂報 唔想再炒車喇

white咩do 我po新聞咋喎

係咪另一黑官合作，地政署做野

屌你有無腦
黑吃黑
關連登撚事？

召喚復仇巴！！！

推呀屌！

727元朗反黑

五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

召喚復仇巴！！！

雖然人地黑社會之間既事，不過好市民應該 1823呀！

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

白衫為民除害

支持圍村大哥

係咪政苦清拆僭建

身為律師，知法犯法

可以釘牌

公道D
拆六成啦

將佢阿媽分成 六四

笑死，其實係拆遷大隊?

pish

posh

連你老母，你咁清楚?

斷佢龍脈！

原來係圍村佬幫政府做嘢姐

光復香港 時代革命

[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

727係元朗聚焦返 5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

入村拆墳想自殺呀！邊有連登毒撚咁夠薑呀

屌

人地圍村入面，你外人未入到村口已經問你邊撚到

拆

瘋狂打1823
地政署
有人非法霸佔官地呀

有排玩

睇黎HK01 都好想佢死

尋日個post, google map google map 個位置同hk01個位置完全唔一樣喎

［我都要攬炒］超合作運動 之 全民幫林鄭監察僭建及霸官地問題 以助香港釋放潛在土地供應

不忘五大訴求 可於727繼續宣傳
但光復元朗將至 大家盡快傾好戰略！
727 有戰略建議 入尼討論！！！

［反對元朗警黑勾結 保護元朗居民］

明明係香討見到 01又亂報係連登

等等先，亂鳩嗡

良田村係杯渡何福堂

關山景村咩事？

好簡單啫, 拆六成囉, 將個墳分蛋糕咁, 留返4成俾佢囉

嘩
呢次可以出師有名產佢老豆老母上天花板

何君妖，我勸你都係自首啦，咁我同政府都會原諒你

屌你啦，連登仔愛國愛港
支持地政總署嚴正執法

記者唔熟屯門地圖，錯撚曬 fake

我可唔可以好仆街講句
係唔係都應該要拆啦

個墳好似坦克，咁啱李鵬就死撚咗

尋日某巴打指出:
HK01:

連登仔連墳位都搵唔啱, 點搞人地個墳?

良田村原本係喺而家良景邨田景邨個位置，後來收地起公屋先搬去而家個位。

何妖
如果你自首
同時承認老豆老母霸官地要幫佢地換地方
以及同鄉黑割席

我地全香港市民都原諒佢

好招, 聲東繫西

推
冇再理何妖啦，都唔知係咪搶fo
行動最實際

一直都唔係青山基督教墳場

非法霸佔

今次連骨都要起埋出黎

骨呢

希望正義凜然嘅何律屍以身作則去自首

天地有正氣

起佢老母墳

唔係內部知情人士，點會知佢老母山墳係邊

尋日個 post
究竟連登仔知唔知個墳頭真正位置?

嘩屌！hk01幕後係習總，睇嚟中聯辦同君妖係老江果邊

公平啲，個墳明明係壓界
淨係起出左界既骨啦，未出界既留底

1823
掘起掘起

哦原來係發展局清拆第一波

咪就係, 法治精神嘛

唔係講笑 呢鑊真係唔關連登事
唔係鄉黑嘅話 喺村口俾人溶左啦
自己Google下劉業強聽到何君堯祖墳被搞冷笑嗰單新聞

up

01都做9何議員 已淪為棄子

自首啦

不過都唔會原諒你

壽終正寢被犯法，真不孝

block， bye

原來係政府收地！

問題係佢個墳喺PGB 認可殯葬區出面，之話係非法霸借官地，所以一定係有問題。
紅色線係水記配水庫用地，係水記地方，話俾你知佢衰到連配水庫用地都照霸。

咁係咪要成個起左佢?
鏟泥車合法出動, 起佢老母個墳

律師會肯做嘢嘅話 呢條友應該釘左九世

殺無赦言論
法庭影相
恐嚇周永勤退選
訛稱自己係英國執業律師
指示黑社會發動元朗恐襲

抵撚死

起得

喂 屌你咩 屈得就屈 咩都關連登事

1823左未

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

唔好意思阻一阻你地

合法拆佢祖墳

咁撚衰風水，起骨啦

推...

公道喎

hoball

高登完全唔係連登果皮

割席啦

想知呢啲野可以係邊道查

要求水務署起骨

屯門人飲緊何妖老母既屍水

講撚左係黑吃黑

地政

天公地道

正式清拆

唔好喺度打飛機
要真係循正途查詢先有效果

睇黎要政府親自剷平佢

你哋留心啲睇下？！呢啲係政府土地嚟㗎！擅自挖掘同開墾政府土地會罰款五萬蚊同監禁六個月……

唔好再推post啦，證實左係失實新聞，地圖係屯門北，何妖山墓係良田村，杯渡輕鐵站旁邊，唔好攪錯其他人既墓

今舖真係不孝啦 要起屍骨

真係老新做

烏鴉搞阿駱駝
駱駝咪搞返烏鴉

學下點講野先啦

光復香港 時代革命

成班鍵戰以為自己真係敢入邨

連登仔分分鐘連山景同良景都未識分

咁快踢爆

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

舊良田村係屯門北

老實講 我覺得係劉業強派人入去搞佢個墳 見何妖知道被人拆墳個樣dup撚哂 平時佢好撚囂 好撚串 佢正常會好嬲咁講 我一定會捉到你之類既說話 今次變死狗 利申 個人推測

何妖自首未

推
控告條撚樣

唔撚係嘛？

自己睇清楚地圖先講啦，而家山墓係杯渡良田村啊

乜都關連登事

勿忘記上環中槍義士！一、全面撤回送中二、撤銷暴動定性三、釋放被捕義士並承諾永不追究四、全面實行雙普選五、成立獨立調查委員會追究黑警責任，徹查警黑勾結元朗暴動

依法起骨
要求記者現場直播起骨過程
以保障何生何太入地為安權利

何妖 何霸 惡業做盡食惡果！

催佢交租啦
霸生地！！租霸！！！

就算比黑幫拆咗都唔該補交之前嘅租啊，廢jer

真心一個普通人點入去呀，仲要係呢個period.

何妖係新界大L曬咁 知法反法 無法無天

點解紅底01竟然會查對佢哋無利嘅嘢

連登仔嘆冷氣㩒keyboard 就叻
入一入去啲村狗都吠到仆街啦
一定係佢地自己人做

何妖應該心知乜野背景既人去拆佢墳,
先唔敢亂吠去老屈示威者

01

鬼

起骨磨粉沖水比孝子飲

快D自首啦，香港人會原諒你

都話唔關連登 高登 香討 Uwants Baby kingdom事囉

又入連登數

香港係法治之區，霸官地係全港市民都唔會容量，依家人神共憤！希望你出黎自首，咁樣對你會好d。我會原諒你，全香港市民都會原諒你

好野，咁都比你搵到

有冇人搵得返原PO？

唔好見連登仔係廢青
就亂咁屈罪名落黎
以家係黑吃黑, 祖墳咁秘密, 離開村口咁遠, 擺明本身有人唔妥何君堯

抗爭要升級 瓦解警察組織係第一步

替天行道

政府會否需要遷移個墳 ? 定可以補地價?

唔小心㩒到負評 sorry 巴打

Block 柒呢條撚樣啦

陪李鵬

連登仔唔係廢青!

佔用政府地，點算

乜撚都連登 關人撚事

死人霸生地原來係咁解

連你老母 又屈連登仔
都話係白衫牛屎佬打完人比人當condom所以去拆何妖墳
唔好乜都賴連登仔

係咪要報俾土地註冊署？

班鄉黑可能好多嘢都係霸

地段: GLA-TM 118
GOVERNMENT LAND ALLOCATION - TM

唔係呢度良田村有自己家族墳場，青山基督教墳場係教會墳場。

笑撚死

點解唔send to hocc 叫佢發夢個陣唱
咪無人知係邊個唱

政府官地要60年

我見佢老母 2017年先落土. 今次真係要拆祖墳啦. 知法犯法.

奶共真係有特權

自首啦 父母會原諒你

又變左出師有名
何妖真係黑到仆街
真係邊個痴埋佢度都冇好日子

千祈唔好係何妖facebook/元朗group洗版

何律師

都話白衫人咯。唔好咁梁美芬啦。